有冇人試過喺HKARMYGEAR上面買野？

係咪呃人架？Whatsapp成日都唔應機

推

電話又冇人聽

應該係太多人落單，未覆得切

希望啦唉😵😵😵😵
成幾個鐘都唔覆

最快12號先到貨
佢覆你都冇用啦

絕對唔係呃人
我一路有同佢買開wargame野
亦相信係第一批人知佢有口罩賣同落單
(因為不嬲有佢ig)
尋日亦已經收到第一批韓國口罩了

呢排咁既情況
相信佢原來批日本罩應該黎唔到
大家互相諒解下啦

講多句
我從來都無催過佢單
亦相信催黎都無用
人地講到明日頭出貨夜晚先得閒覆單
咁就唔好過幾個鐘就催人啦

但我比左錢⋯⋯

覆下人話自己收到都要掛⋯⋯

唔係催
係想問下佢收到未姐，呢啲係常識吧⋯

體諒下啦
依家口罩都幾千人排
佢忙到唔得閒覆都正常

我岩岩都收到佢個確認email了

我用條命擔保佢絕對係同路人

體諒下啦 人地一個人做咋
又要覆wstapp 上網訂單 搵貨

人地係ig覆 story左你
利申前幾日買左幾pair 7093支持下

前幾日係唔係係ig話泰國口罩到左？但冇晒聲氣利申同朋友一齊訂左幾盒兩邊屋企口罩都就快用晒

一定信

間野以前買wargame野都不嬲覆得慢，伊段時間忙，相信只會更慢。

但敢擔保，唔係呃人。

我都買左日本個隻，但唔知佢黎唔黎到貨

咁你都噏得出有無睇佢story，黃到金喎

sorry 我認錯

自膠

我初頭搵佢佢都唔覆
話payme比唔到錢就秒覆 所以都驚佢呃人
但先兩日拎咗口罩啦

真人好好禮貌㗎 見佢同其他客都friend
巴打等下啦

留名, 過左預訂日都未覆, 都唔知想點

條友真係唔撚識做生意
我問佢有冇貨，佢同我直接cut 單，心諗理解能力真係有問題？
條友抽1分鐘嘅時間出黎覆一人句有定冇都要成2日時間架咩？？

我真係忍唔撚住屌鳩左佢，以後都唔撚幫襯

拎到咩口罩？佢返極都係D兒童/中童/豬咀，好似一開波$80以下果D成人就到宜家都未見有

過左4日都係唔應機叫人點信啊自己叫自己係黃店都唔係大晒

係好慢

On LUN 9 ga...

尋日買，今日ship，唔覺有乜問題

C兄你係買D咩？

上網落單 揀左面交比錢 2月12日到
SEND左WHATSAPP約時間唔覆機

本身諗住佢12號左右有貨就買對用住先
但機都唔覆 又唔知有貨未 所以算數
而家自己果堆都差唔多到貨

專登入多d放比人
利申 冇諗住賺

我又覺得你留返俾其他人自己買好
除非你好多人識，或你主動搵人要
(斷估你唔會買豬咀派俾老人家呱)

因為人地有個網，街客google就搵到佢，易過搵你

有好多人都搭我單預購左
其實都係多幾對
到左先問其他手足要唔要
而家炒價同難買果下慘

當然唔係 中國順豐不了

撚有鋪

水位多ge就到貨水位唔深就自然動力少

我諗都係 我2月12到果批就90幾蚊一對
佢下一批好似加左價,上面好似有人拎左貨 但我2月12反而重未鳩理我
算鳩數 留比有需要既人先

開波果時有日本口罩正常價黎 比左錢後過兩日落埋架冇晒消息#睇到佢加過價#從前玩wargame睇過佢個網都知佢食水深過維多利亞港

見市場高價有人要，就話口罩來貨價越嚟越貴慢慢托起個價，其實都無問題 理解做生意係要賺錢

但係對最早比錢 價錢最平既客仔就愛理不理，自己寫10日左右到貨，到10幾日都唔同人交代，跟住問完隔兩日先答你有”delay” 等唔切就退錢，話無應承過實到貨9成9 高價出售比其他人，一直唔比貨你谷你退錢

不過依家個價都定晒市，有急切需要又接受到個價可以買佢既現貨，訂就自己諗清楚

訂左8盒，剩講泰國D貨黎到變晒兒童口罩冇寄大人比佢就唔撚應機了

最on9係我唔係剩得泰國口罩啊

佢玩到咁其實算唔算係黑店

咁其他去咗邊

應該價格開始落返就返貨，記得到時比炒價

佢係真係幾慢嘅 我都要補錢先拎到口罩

韓國啊 要補返差價

補錢？唔係掛

係啊 因為佢話落咗訂個款無貨 返咗另一款要貴啲

屌 ，黑店黎

黑店黎 勁撚仆街

2 月 6 號 payme 俾咗錢
第二日要 whatsapp 提佢, 先識收錢
原本個豬咀話 2 月 12 號倒
今日都未有消息
上個禮拜問咗佢哋, 佢話 '陸續出緊貨'
如果唔 sure 有冇貨, 唔應該講到好實咁話 2 月 12 有貨, 等啲人可已做預算嘛.

哇，隔咁耐
好有呃人嘅感覺波⋯⋯

岩岩收左 7093 過期既
仲要遲左成個禮拜

幾時過期？

06年期
不過上網睇P100其實冇期限（好似係）

十九號訂完WARGAME配件到而加都冇消息, 收錢就爽快回覆 ,問就龜縮重要已讀不回又唔係催鳩你單
接唔到噉多單就截單啦

原本20號到貨個豬嘴，宜家影都冇

我訂7093本來都20號到 但到呢家一樣影都冇

成個月前落左單 仲話二月十號到
日本 Saraya 三層式防護柔軟合身口罩 50枚
係咪無架啦

我都係，訂左2對豬嘴，都係20號果批，無消息，不過見佢個網寫左會遲d, 暫時無催佢

唔撚係嘛

哇屌，隨時投訴無門

咁好彩我揀左面交
又好彩佢冇覆過我機

我都係，雖然係佢冇啦啦cut我單

屌，我一早叫佢轉面交
佢唔撚so我仲幫我寄撚埋

我都係咁,對7093過期仲開封過

仆街 中伏

打電話又熄機

膠會老化架

黑店 永遠block

黑店HKARMYGEAR！

堆

賣假7502，但7093唔知係咪假

低清鬼佬，唔駛懷疑

唉我都幫佢訂兩對，話20號到3月頭先話寄，仲要仆街係過左期十幾年。。。

有冇圖睇睇
呢間仆街到

影埋頭帶睇睇 特別係鋼印位

Hi 巴打

我係2月20號既貨
7502 同7093 都係09年貨
6501 係06年
屌佢老味

真貨但09年生產，五年期即係14年到期
不過睇包裝袋都認到係舊貨

有冇其他巴打中招？

係咪accstore 黎？

應該係兩間，accstore= 人血饅頭，加價快但新貨
hkarmygear加價慢出貨更慢，然後巴打們陸續收到過期貨

賣過期貨真係衰，人地要個豬嘴保命架

仆街，到今日仲未有消息
已經留左msg叫佢退錢， 唔想收到過期豬嘴呀

想退貨，但佢完全唔回應

錢就代曬仲比你退咩，信錯前幾頁講呢間係黃店位巴打

唉diu佢都係話2/20出貨 早幾日收貨得個豬咀殼 filter仲要漏寄比我wtsapp ig email都無人應機

唉黑店黎丫百幾蚊賣過期貨

特登搵張咭紙遮住個生產日期

一開06年丫

仆街到左貨未開，可以點退

買咗7502同6200同埋7093, 20號貨, 到咗郵局未拎
如果過期我直接paypal退款

睇paypal個條款，好似退得$20求指正
//此服務涵蓋將符合資格物品退回給賣家的運費，每次退款申請的金額上限為 $20 USD。如果你一次退回多項物品，亦將計算為一次退貨，因此運費退款金額上限亦為 $20 USD。//

仆街自膠，依個係退運費

仲要買左買幾蚊對
血本無歸啦

在線上，off埋都完全無回應

佢地成日都唔回應，起碼要推出去等人唔好再中伏

唔係用paypal

原裝跟盒packing係咁..

推啊屌

佢尋日終於覆左我，6200無貨可以退錢，今次唔知搞幾耐先退到

Push

除非真係有特別情況(Eg話已收貨，但未見有貨) 出錯，先出聲。
基本上無咩大問題。

賣過期貨呀間仆街黑店

幾時比你條命出黎呀？賣過期貨比同路人係咩玩法？

講真我係amazon自己訂過，都係咁既包裝有張卡紙遮住左，拆開先知原來係過期 不過hepa filter其實係d類似紙既物料，如果冇受潮或暴露空氣個效能都係一樣

賣過期貨都唔算黑店咩

報比白粉星島或者報警都得 真係黃店應該極速破案 分分鐘起埋底

電話又打唔通

我手頭上暫時未試過

你上黎呢到睇到大把啦，你手頭上未試過

推爆呢間仆街野 本身一月係佢度訂左勁多口罩 之後一路冇係其他地方再訂 而家比佢害死

要啦，黑店！

想幫間黑店洗白?

訂返黎既次貨要人食
好嘢可能自己攞左去炒
口罩一盒都冇

如果有口罩 佢非常時期入錯貨我都肯同佢分擔
但係衰野佢就要客人食晒 好野自己賺晒 dklm
早知我就唔去攞貨

其實佢賣過期貨但係又唔事先聲明, 係咪可以直接報海關?

我都想知

同問

搵議員同記者啦

佢一早話係賣過期我唔使百幾蚊同佢訂啦大佬丫，我同人收一百唔駛有啦，whatapp同佢講左話退錢一係換貨佢又話咩無過期，我再講要退就已讀不回dllm

仆街死黑店
信錯你丫
屌你老母
又話黃
黃你老母
呃同路人
我話要黎防疫過期佢話無事
點用丫，食哂4個2百幾蚊當掉落海
一定唱衰你間仆街店
又唔退錢

屌，諗住撐黃店，介紹埋比朋友，仲幫朋友訂埋，訂左幾個，而家都唔知點同個朋友講我水撚左佢買過期野

仆街死黑店
信錯你丫
屌你老母
又話黃
黃你老母
呃同路人

真係黃佢老母呀

唉，慘…幾舊水當認清楚呢間野，信錯舖頭，早知第二度買好過，貴啲都好過 過期

個7502過期 一陣膠味,唔敢用了

你同我果個唔同樣 我7502應該係假貨 有鬼老樣 勁低清 個面瓦好多

你果個都係好大浸膠味？

email 咗去3m 問7500/6100/7093嘅有效限期，等埋官方覆就可以叫佢退錢，唔覆就海關蘋果

支持！！

DLLM，買撚左我四舊水

HKARMYGEAR苦主召集

係呀 唔敢用

唉，宜家戴呢個罩，未中武漢肺炎先中毒死

七舊水

3M官方覆咗email.

咁我個情況只可以叫佢退7093

我啲7093 6隻

我whatapp左佢話要退佢已讀不回幾日咁算點？？

報海關

樓上依兩隻係hkarmy買？

係呀，上面果隻我係HKARMYGEAR買架

你得閒email問埋佢點解文件入面會寫7500 shelf life10年，7093係5年。

咁唔駛再問, 直頭send呢個去退錢

Sor，打錯，應該係7500: 5年， 6035: 10年

屌 同路人都呃 2月頭買岩岩先收到貨
一拆09年

😂😂😂

一樣啦

係阿 有個人資料所以cut左上面

仲有少量7093 現貨 2024年到期 想要就入黎睇吓

屌佢老母黑店HKARMYGEAR，幫趁巴打你都冇咁嬲

真係好癲我可能貴但一定唔會拖 即買即寄 好多朋友第二日收貨

有班巴打搵緊海關

仆街黑店
唱衰呢間呃錢店

如果有巴打等唔切可搵我

限定7093 2024年10月到期
130 一對，有意入tg gp睇完再搵我，唔洗呢到留言了。

有冇搵paypal退錢

要啦，仆街黑店HKARMYGEAR

之前wtsapp咗佢話7093過期要退錢, 佢叫我寄順豐俾返佢
3月18號寄順豐到付俾返佢, 今日剛確認到佢退返錢
我係paypal俾錢, 錢啱啱refund返落paypal (2月20號嘅貨)

Fact:
1) 賣過期嘢唔出聲絕對係仆街
2) 覆得極慢
3) 整個過程態度正常 (咁我wtsapp都無屌過佢, 就係同佢講話問完話過期唔可以再用)

有少量現貨正版豬咀 7501/7502/6502QL
要的巴打可搵我